接送攻略！唔該車手們入嚟睇下！！！

今次又借朋友acc用，請各位手下留情

香港城市規劃係以公共交通，尤其鐵路為中心。單從資源角度來看，即使香港汽車數量連年創新高，相對抗爭人數而言，仍相當稀少。而且汽車功能多樣化，集載客、載貨、偵察、臨時急救車於一身，24/7可用，難有替代品，屬重要的戰略資源，值得嚴格保護。應該要盡量保障返司機同汽車本身，缺一不可的，人或車黃左，下次就無得再用，唔好咁易比人周到。

絕對唔建議長打死火燈
事關接送group其實係公海，屌你唔係以為無鬼滲透呀？

一定有人起相關地點捕住mark車牌。今日就見過肌肉大隻佬、又有疑似madam、鄉黑、自發藍絲，拎住電話，起各大接送地點四處遊盪左勁耐。

乘客上車前必須變裝
係必須！！！由頭到腳！！！越融入該地區越好。以地區劃分，港島戰線多是返工look及落bar look，沙田是偽中產扮靚周末約會look，屯天元是街坊look。

千祈唔好口罩黑衫4條友一齊衝上車
司機巴打尋晚話：
「你班人即刻敲下自己個柒腦，諗下自己點撚解要坐車。你唔想俾人見到丫嘛係咪？屌你，你真係十萬火急死人冧樓，元朗721咁，乘客司機你情我願，冇問題。而家講緊平常撤退，屌你，做乜撚嘢見到架車，急到瀨咁撚樣「唔怕嘅我地四個上車好快架啫」個死款，仆你個街，忽然心存僥倖？屌你有啲連把長遮都自己碌九咁拎撚住唔放就咁上車，係咪真係咁on撚鳩？？今日啲車cam片我睇左幾次，見到都眼冤。
你班人搭順風車就識，知唔知而家幾多車黃左？我係藍絲嘅話，你地半個元朗連埋班司機死撚左十九萬世啦柒頭！！！
如俾狗即場認到車牌，前面路障查你五個又得，暗中起司機底慢慢查又得，你點撚樣防呀請問！！」

上車前搵個冇cctv嘅地方變身
巴打笠恤衫，絲打換半截裙，背囊等物資用大tote bag入住。司機也可以事先準備，請副駕拿去給小朋友換衫。

接送地點不要點對點
下車勿令地址曝光。上車也不要離戰場太近，約步行15-30分鐘位置為佳。

司機及副駕位，要令人較沒有戒心。
同絲打拍拖又得，家庭式帶銀髮、小朋友又得。
你司機自己一個出，係會接多一位，但就冇咩偽裝，自己衡量。

副駕很重要
可以即時報Roadblock位置上客位置等等，唔好on99送頭。

過Roadblock必須要有故事背景
時地人好好考慮合理性。自由發揮

727mvp良好示範
見有離場男士穿 casual恤衫。中型背包前孭，或用醜醜的奶粉宣傳環保袋。

----------
今朝司機巴打心情好返啲，話：

各位車主，要諗下點樣用自己嘅資源，偽裝一下自己架車。你一個熱血年輕人，揸架錢七，停外圈打死火燈，個副駕仲要黑衫口罩，唔留意你留意邊個？唔單止人要融入，係連架車都要偽裝。你車型，係咩人揸多？配合返。留意下藍絲廢老，點樣裝飾自己架車。飾物多就易認，冇飾物就冇偽裝（多數係），自己攞返個平行點。

祝各位巴打絲打接放學順順利利！

推

推到有需要嘅手足見到

要錄音問佢係唔係警察
答唔係先好諗上唔上車

push 大家小心假義載

點防到假車

好重要 推

我冇嘢講

push

其實好似尋晚咁，附近已經有兩個西鐵站，車手出去仲有無意義？有咩可以做？
利申：有車，尋晚想出，但見交通無咩問題，大家都走到，又唔太熟路廢事搞喎左件事，最後無出。

發夢見到通常係大隻仔，白色KIA，車身無貼紙無改裝。另外見到有巴打話拍住片問佢係咪警察，因為佢地唔可以答唔係。

保障大家
大家都開定位
5分鐘要聯絡友人一次
冇聯絡即係出左事

小心鄉黑扮司機乘客

幫推

見到呢幾款車，自己要小心

仲有Toyota Prius 同埋萬事得 Biante

Kia同日產7人多數車係CID/反黑用，多數白色，少量銀色

volkswagen果隻（尾二果幅）
親眼見到有班人長車
有一個有帶證
不過唔知係咪偽進證

防唔到藍絲好過無

Push